[集思廣益]包糉後剩返一大碗咸強白可以有咩用?

是咁的，娘親包糉落咸強黃
於是剩低一大碗咸強白喺度
有冇巴打都有同樣煩惱
有咩美食推介可以煮左佢
倒左好似好浪費

咸蛋蒸豬肉

剩咸強白蒸豬肉？

煲湯 節瓜咸蛋肉片湯

淋花
喂狗?

煲多煲白粥

滾湯

巴打呢個好提議 當強花
不過另外仲有好多剩

會唔會咸死棵花

不失為一個好提議